奉勸各位仔仔女女報nursing前要諗清楚啊

真係要諗清楚啊ching
眼見有越嚟越多人揀nursing
又見到身邊好多朋友都係讀到hea hea地
重新要提醒啲dse仔仔女女三思
吾好淨係為有份穩定嘅工同人工就去讀
要諗清楚自己係咪適合同有熱誠去讀
話就話讀完五年有個牌同有個學位
但係當中嘅辛酸係好多好多㗎
Nursing 更加比其他大學學位更chur更忙
當你見到你啲frd放暑假係度hea緊
你就要去各大醫院實習 仲要係無薪
話就話tuns可以賺翻夠本
但係俾啲閪面nurse鬧多兩鬧 連熱誠都分分鐘冇埋啊 仲要分分鐘面對無數嘅壓力 (經理想你頂更 , 預著啲nurse係燥底 做野慢啲都俾佢閪面)

畢業後後仲要面對無數嘅壓力 因為人口老化 病人只會越來越多 醫療負擔只會越來越大
各位仲要諗畢業後係咪一定要去HA做 因為HA一定係忙
派到你去啲閪部門 你就有排捱

一個吾覺意 想trans degree 都吾係咁易
除非gpa好高分 如果吾係 讀吾掂個陣 要諗其他出路都幾煩

啱啊 連明愛東華呢啲野雞學院都越開越多位 分分鐘到時畢業無工開

真 見到好多人做護士係為錢途 最後都quit咗

咪擾敵，明愛平均月薪38k ，100%就業率

吾你老母
但係同意

出緊ward表示好撚想喊...覺得自己真係好垃圾

加一 雖然好好彩tutor nice但唔識做嗰下覺得好柒

你出緊鴨仔？

係

出第一次ward係會咁
就算出第二次都未必識哂所有skills
做tuns就真係可以一路做一路學
比起鴨仔更加學得多野
不過做tuns 真係當你係manpower
所以起碼基本skills做得好 feel confident 先好做
如果吾係就都幾大鑊
事關病房staff吾係你tutor 佢冇原因要教你/mon住你做野
好多野都係自己慢慢摸索 熟習
吾識/未做過真係要講
因為做錯分分鐘死人

各位nursing 嘅朋友要加油啊💪🏼

因為開始左 就係預左辛苦同艱難
同時要衝破好多心理關口

吾你老母

其他出路大把啦
唔洗諗到咁灰

nursing degree有咩出路？仲要唔係u

唔做HA咪做私院
再唔係去其他department
一係去報gov jobs

吾你老

真呀 見住人人去旅行又o camp又廢青緊
自己就日日返工學野 不過可以出ward做熟啲野都好開心
如果唔係有心讀好就唔好入嚟啦 見住啲hea友污染呢科同呢行 都幾嬲
唔理係咪因為錢啦 入得呢科就預咗自己唔可以hea到盡 有返少少責任感 唔好走咁多堂 要留多啲時間溫書 人哋 sem break挽緊 你就忙緊

有咩gov jobs會請有nursing degree?

高級黑警,獄長

同一番說話換晒做工程狗，IT狗一L樣適用簡單嚟講喺香港打工基本上係做奴隸，一日仲係香港返工，轉極工轉極行都只係伏

利申 做緊奴隸

同意，我知好辛苦，所以我下定決心要做個有熱誠嘅nurse

利申報咗名未收我，未知死

聽過有EO係nursing degree